## Architecture des systèmes embarqués: Applications et problématiques des systèmes embarqués

L'objectif de ce premier chapitre ou séquence est de faire une présentation générale du rôle et des fonctionnalités principales d'un système d'exploitation.

1. **Introduction. Applications et problématiques des systèmes embarqués**
2. Architecture d’un microcontrôleur, d’un SoC (2 vidéos)
3. Les appels de fonctions et la pile
4. Les interruptions

[![Vidéo 1 B4-M1-S3 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B4-M1-S3-V1.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B4-M1-S3-V1.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place)
